求救！拿左條女電話，之後可以點做？

今日返工見到對面鋪有個幾可愛嘅女仔，同左個姊姊同事講，點知轉個頭俾張紙我，話係條女電話。之後可以點做？
PS:條女唔知我係邊個。
A0一個

加line 呃佢買點數卡

Msg佢
同佢講：「小姐妳好，我好想屌妳」
保證100% impressed

將個電話轉介比我

佢都唔知你乜水，你想點呢

你好q

溝姊姊同事仲好

人地結左婚，有埋個仔

又係呢d垃圾狗公

在這分享

哩到係順風快遞，你有一件重要文件⋯⋯⋯⋯

比返部電話人喇

想問下姐姐同事 同 條女 關係點樣？

你拎之前無計劃好哂嫁咩？

我都未Hi人就話我狗公啦

Ching 中環翻工？

個女仔間舖賣乜?去嗰到買下野傾下計先啦

who?

u

找換店

yes

問價囉 我幫你屌埋好唔好？

一係咁 塞張紙條俾佢話想約佢食飯

俾番佢